藍豬

今日啱啱買咗藍豬，真係好正
我冇吹頭咁用都上到，定力高，可塑性強
有冇同好